廢老係香港嘅毒瘤

放啲風就搶紙巾 香港幾撚繁榮都冇用
民智未開 屋企老野仲有救嘅麻煩後生仔屌下佢地
下一代真係唔知點算

啲廢佬淨係聽埋啲師奶9up

廢老不死
香港難活